安心偷食事件後，全港人夫/男友慘成出氣袋/代罪羔羊

安心偷食事件後，全港人夫/男友慘成出氣袋/代罪羔羊。

「有女挨埋嚟，你都係咁樣㗎啦？」

「男人都係靠唔住㗎啦。」

「表面咁恩愛都出軌呀，你都好危險呀。」

「你覺得黃心穎靚唔靚呀？吓？靚？」

「你班男人，唉。」

無錯！清！

我們都是許志安！

We are Andy Hui